{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043731",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3013041",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 리버사이드호텔"
    },
    "text": "城南洞に位置するリバーサイドは太和江沿いに隣接したレジデンスホテルで、蔚山空港から15分、蔚山駅から30分、ターミナルから10分の距離にあります。 客室数は144室で、韓国語を含む他の言語でもご案内いたします。 チェックインは15:00以降で、チェックアウトは12:00以前です。 保護者同伴の児童と一緒に宿泊でき、13歳以下の児童は無料で宿泊でき、寝具の追加は1軒当たり20,000ウォンの費用が発生します。 朝食は2階のザ·ラウンジで07:00から09:30まで利用でき、大人は10,000ウォン、小人は5,000ウォンの料金があります。 ただし、36 か月未満の子供は無料で利用できます。 リバーサイドはビジネスセンター、フィットネスセンター、ラウンジ、洗濯施設を提供しているので便利な宿泊ができ、駐車場は無料でご利用いただけます。 無料Wi-Fiも提供されます。 訪問者はリバーサイドが手頃な価格で広くてきれいな客室を提供していると満足していると評価しました。 また、位置が良くて太和江ビューと国家庭園を楽しむことができます。 しかし、駐車施設が不便で、収納スペースや機器に不足がある可能性があります。 清潔度や防音にも問題があり、スタッフの親切度が落ちる場合もありますが、だいたい値段に比べて満足度が高いそうです。",
    "QA": [
        {
            "question": "リバーサイドはどこに位置していますか？",
            "answer": "リバーサイドは城南洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "リバーサイドへのアクセスはどうですか？",
            "answer": "蔚山空港からは15分、蔚山駅からは30分、ターミナルからは10分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "リバーサイドのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降で、チェックアウトは12:00以前です。"
        },
        {
            "question": "リバーサイドは何語で対応していますか？",
            "answer": "リバーサイドは韓国語を含む他の言語でもご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "リバーサイドでは子供と一緒に宿泊することができますか？",
            "answer": "はい、保護者同伴の児童と一緒に宿泊できます。13歳以下の児童は無料で宿泊できますが、寝具の追加には20,000ウォンの費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "リバーサイドの朝食は何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "朝食は2階のザ・ラウンジで07:00から09:30まで利用できます。大人は10,000ウォン、小人は5,000ウォンの料金があります。ただし、36か月未満の子供は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "リバーサイドにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "リバーサイドにはビジネスセンター、フィットネスセンター、ラウンジ、洗濯施設があります。また、駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "リバーサイドの評判はどうですか？",
            "answer": "訪問者はリバーサイドが手頃な価格で広くてきれいな客室を提供していると満足しています。"
        },
        {
            "question": "リバーサイドの良い点は何ですか？",
            "answer": "リバーサイドの良い点は、位置が良く太和江ビューや国家庭園を楽しむことができることです。"
        },
        {
            "question": "リバーサイドの改善点は何ですか？",
            "answer": "リバーサイドの改善点としては、駐車施設が不便であることや、収納スペースや機器の不足がある可能性があります。また、清潔度や防音にも問題があるとの意見もあります。スタッフの親切度も一部に落ちる場合があるようです。"
        },
        {
            "question": "リバーサイドは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、リバーサイドは無料Wi-Fiを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 580
    }
}